拍左拖都好似好寂莫咁

大學生一個
依家停課冇野做
佢大我五年 返full time 有時仲要ot
星期六日仲要教班(依家肺炎暫停

唔講依家
冇停課嗰時我都有返學
但佢成日都冇時間理我
我又想佢夜晚可以同屋企人食飯
所以我一星期淨係見佢一兩晚

可能我地生活模式好唔同
我相比起佢真係好得閒
就算返埋pt我都係
我地好少message
佢本身都唔係成日用手機既人
同埋一做野就好專心唔睇電話

我試過整到自己忙啲
返多啲工做多啲自己野去多啲social
但發現其實我唔想我個生活太過充實

我地得返夜晚會講電話既時間
佢不嬲都中意出街傾
佢屋企好細話唔想屋企人聽到佢講電話既內容
咁跟住依家肺炎
佢阿媽話係屋企傾唔得咩出街咁危險
所以我地連傾電話都冇

我覺得我同單身都冇咩分別
我又唔想浪費個口罩淨係同佢出去食餐飯
點搞好

純粹當你SP啫

我又唔想浪費個口罩淨係同佢出

即心目中佢唔比不上一個口罩

搵過件囉臭系

點樣識到大學生妹?

同D大學MK仔 一日啪到黑 岩你

點識
拍左幾耐

屋企四個人得返兩盒
除非我個日本身都要出街先會用

用whatsapp 留言得唔得

我都想問

一個讀緊書
一個返緊工
歷來都係拍拖大忌

之前返工識
一年左右掛

message即係whatsapp
打慣咗

擺明本身有正印

係咩
諗住自己都唔太痴身應該冇野
點知夜晚傾下電話都唔得
都唔要求facetime

冇啦
佢生活真係忙到pk

點樣睇得出佢愛你 認真問

你都有得講吓電話..
我果個電話又唔講得.. whatsapp又話唔方便..
佢去邊都唔會同我講聲
問多2句話我chur佢，話無需要同我交代

唉依家仲要停課
好悶
成日睇佢whatsapp幾時上線

咁咪住求其一個人既屋企
我屋企對couple都係咁
除非你地仲細唔可以去對方屋企

你嗰個分得

係你太得閒姐

我諗我都捱唔到幾耐

見面嗰陣會覺得好sweet
我個人有焦慮
焦慮嗰陣佢會花時間同我傾同tum我
每次見完都送我返屋企 都係嗰啲啦

不過其實都係限係見到面個陣
所以平時好唔開心
見到又即刻冇事。。

唔得啦
起碼都等到畢業先
我地又冇見過家長

咁依家都幾得閒
不如你話我知有咩做
除咗睇netflix訓覺

你嗰個唔太得喎
佢擺明搵藉口啦
我嗰個都起碼知佢去邊做咩既

得罪講句，好明顯當你係免費雞

有時覺得自己衰撚過泄慾工具

睇書 學下野 搵工返

佢連扑野既時間都冇

都有㗎
不過呢排返工少咗
出面唔安全
但有時就係想佢搵下我
例如公司好多野做呀
求其一句miss u都好

屌... 我都好想要句missyou啊

咪玩啦 你都知佢忙 仲miss u
講完一次miss u咪又係愈黎愈多要求

好過大半日都消失吖
之前lunch佢都會打俾我
但佢話佢都想同啲同事食飯
我唔想搞到佢好似係公司孤立咗自己咁
所以都算了

所以都係個句 係你太得閒
如果你都忙 就唔會在意呢d無聊野

一個人係愛你嘅就唔會少少時間都分唔到俾你啦

好難喎
我諗到我畢業返full time就會好忙㗎喇

單身好似仲好
冇野做還冇野做
起碼唔洗掛住一個人

金瓶梅有五字口缺形容

咁到時你就會明白佢點解返工唔會同你講miss u
如果佢平時對你唔好就話姐
平時對你好 就夠啦 唔好要求太多

留言聽下把聲

好似真係
但依家冇得見
平時又冇咩溝通

其實寂寞

飽暖思淫慾？

咁咪幾好 享受下自由自在既日子

一直都好自由啦

但你地都會whatsapp㗎嘛？

Come on James 先係

善用起底功能

呢個就係問題
你本身個人就係好悶同無其他興趣目標
你而家期望緊條仔比緊d咩你
你要再思考男朋友攞黎做咩

我呢個姐姐話你知啦 本身寂寞既人 拍拖之後都會繼續寂寞落去
係得岩岩識個種新鮮感掩蓋住呢個殘酷現實之嘛

所以我慢慢覺得男朋友功用不大，但純粹攞黎當屋企人咁愛還好
當男友係白馬王子feel打救你一切打救埋你生活情調，你真係ff太多了。

樓主好多人share acc啫可能

請看有關男朋友的貼文

Long d 緊表示你有得同佢食餐飯已經好幸福

之前同人share acc啊
有啲係好耐歷史啦係我ex嚟

潘驢鄧小閒

用圖證明

其實平時都唔太悶
有時試過做完一日野
望下電話佢都未搵我

上一段戀情分手係俾個ex話我唔痴身
成日做自己野唔理佢
分咗手之後都唔太寂寞
但下一段愛情嚟到又同佢幾夾
相處又舒服
中意咗就會掛住呀想見下佢咁

不過我都諗緊男朋友攞嚟做咩

你想點證明

連登仔習慣講嘢加句 得罪講句就以為自己講緊嘅係真理 唔好太介意

佢做媽劇停
係咪真係會忙到pk

btw覺得樓主勁似我個fd啲煩惱又係咁

可能我真係你個fd

打電話比我

即係你男朋友返工搵緊錢個時你有無諗過增值下自己？

佢阿媽話係屋企傾唔得咩出街咁危險
所以我地連傾電話都冇

應該就唔係了
個fd男朋友好似唔係撈媽劇停
不過佢又好似你咁鍾意用中文字打英文

起底mode 樓主d男朋友 有大佢7年 又有細佢一年 而家又有個大佢5年

樓主可以搵下自己興趣
要忙唔洗下下番part time既
想學咩就上網學
上到咁上下就抽一粒鐘做下運動 怕悶就玩羽毛球果d 令自己健康d
一日話咁快就過

可以同口罩指拖

睇樓主既拍拖wts對話

同感
我返學佢返工 完全唔同生理時鐘
依家停課就跟佢生理時鐘生活
有時好攰都會唔訓住等佢個一句早抖
好掛住佢

不如搵我做你男朋友

原來好多人同自己一樣
知佢返工好忙 訓又訓得少 一個禮拜得一日假
一日wtsap得嗰幾句 有時放工先會打嚟
但一個禮拜見得一次 試過三個禮拜無見過
屋企人仲講好難聽嘅說話
話我係人二奶 人哋有第二頭家 所以先唔搵我
但我都體諒佢 知佢都唔想 只係有時忍唔住會呻兩句
直至早兩日同我講話返工好辛苦好有壓力
唔想佢嘅情緒同生活模式影響到我 唔想我覺得被忽略
無時間理我 就同我講分手了

返咩工識

真係喊三聲
我話佢

屌幾多歲仲聽阿媽話唔出街
你想出又無口罩咪叫男友拎多個俾你 唔係少少野都做唔到下話

唔係
係因為真係唔夠口罩呀 屌
留返條命第時可以日日見
而家見多幾次用多幾個口罩
冇晒口罩個陣咪等死囉

有唔通同你講咩

搵我做SP

我都真係覺得一個返工一個返學好難捱到⋯⋯想當年我同佢讀書時期開始拍拖，拍到一個出黎做嘢一個仲讀緊書，個距離愈黎愈遠，返工果個嘅壓力同辛苦同疲勞另一個唔會明亦代入唔到，讀書果個又得閒成日冇嘢做覺得我唔理佢陪唔到佢，份工又唔可以成日玩電話，係放工返屋企先得閒覆下msg，但都想自己打下機休息下，變到可能每日真係得幾個msg來往，大家個關係變到好疏遠，對方覺得同讀書日日痴住太唔同搞到佢都成日唔開心，慢慢就算見面都好似冇嘢講好快淡⋯⋯最後都係分手收場，當然之後再大咗諗返，自己都衰，冇盡力去為段感情做好啲，就得佢淡⋯⋯

我有自己興趣架
小妹讀design 有睇下書學下野
冇大家講到冇目標
日日都有落街跑步
只係都想拍下拖傾下計啫

前度定現任呀

傻啦 關返工乜事姐
我同男友都係返工x大學生
佢朝六晚七
中途一有時間都會whatsapp一句掛住我啦
擺明唔多中意你

不了
如果我依家分手
我寧願單身下

點解咁多人負評

媽劇停
嗰時我做graphic野

我都有嘗試理解下
好多時都忍住唔搵佢
但真係試過一日得一句早晨同早抖

一個返學一個返工
住得遠
無車
無同居
其中一方無動力去做多d野維繫

=唔夾

我以前咁樣拍左4年，都好開心
不過都要大家配合
我會接佢收工去食飯，佢會送我返屋企
不過電話真係冇傾

最後我出黎做野 都係散左

讀大學

睇文都唔覺你好癡身
似係你條仔太獨立

利申：好清楚真係癡身既人係點

哇
5個red flag集一身
你仲一齊做乜春

我都唔知
求屌醒